毒撚秒回

小忍打爆你

Dllm

係我ya

Not u

新人唔識開

開what

小忍唔識開

搵野散心

咁你想問乜

搶完唔開打屎忽

Lm

sorrr

咩地方

呢排得閒鳥?
好耐冇同你地傾

得閒啦

吹通頂...okay?!

我好快就訓

呢幾日比自己早訓,打下機抖下氣,過番啲人既生活

其實點通兩晚
中間真係冇乜點訓?

恰一恰咁

飲多d水喇

平胸真心正

我都覺

做咩仲唔訓
巴打有咩做

準備沖涼
巴打你呢

有時差阿 先晏就

有冇咁趕
屌下d freerider 喇
分工俾佢地唔做就同老師講

最後考成點啊

屌
世界第一初戀BL黎

食左野未

名呢啲野 是但改既啫
愈random愈冇人起

頭先食左啦
巴打做野定讀書

唔洗擔心咁多
反正考完就一身輕
唔好俾咁大壓力自己啊
有壓力係好
但太多真係會搞到個人好負

你盡左力就得

次次改名都好頭痛

巴打喺邊區咁
食既係....意粉之類?!

雙失
之前好頹

扮緊鬼佬
日日快餐
人懶唔想煮

之前頹係之前既事
重點係依加同之後既決定
你得既

開開

點扮
一定型棍子
一個人生活嗎

haha
maybe 喇
睇埋ex 會唔會搵返我講返一句野都好

你依家係幾多分咁
我以為你話爛口係皮膚差左

here is the place.

係生活態度想扮啫
人唔型棍
小毒毒黎

感情呢D我就幫唔到口啦
A0

可以0.幾咁特別既
會唔會四捨五入負負碌碌入到

實得既你咁好人

我都係扮開小丑

會影相打卡?

a0 有a0 好
巴打幾歲咁

有得揀邊個想扮
純粹想有人理下自己

識左幾耐到

d分可以分到咁細架咩
唔撚係啊
報名都要錢?
正苦錢真係易搵

五年...其實拖長黎讀應該冇咁辛苦?

中間個段時間有冇keep住聯絡咁

btw 真沖涼...

平胸正啊喂

仲讀緊書 幾歲就唔講啦

個人唔多likey影相
要影都唔會影人

我諗車頭巴番黎時我要訓

車頭巴沖涼沖咁耐

識貨

好多人架咩
有冇打機或者其他興趣

我都係....有時覺得d相影完好無聊
記左入腦就算

未到七月啊

鐘意親既都係平胸

不嬲沖涼要沖半個鐘
我覺得沖涼食飯訓教一定唔可以快囉
大佬你忙左成日
得返呢d時間可以叫做抖下

可惜最後都係變成ex

88

不要再_ _

我就算沖完都會係咁沖水

生日快樂

見到yy 我就諗起ex
佢都係呢個名

兩邊走

sor囉 我訓啦

沖涼明明係抒援情緒...唔明d人急乜

226 早左啵

當初又會岩嘴型既

比進度條出賣 原來有一首encore

咁無啦

正
有好歌介紹

你都係會聽晒成首歌先熄?

avril

聽緊個live

唔係avril

Avril Lavigne - Nobody's Home (VIDEO) - YouTube

咩拉

有無搞錯
不過佢地今年真係有同avril合作出左首歌

好啦訓啦

在YouTube 上觀看這部影片。影片擁有者已禁止在其他網站上播放這部影片。

晚安喇小忍

自己search啦

早抖

早晨巴打
咁會唔會再識一班新圈子咁

d frd 即興約食飯就黎癲過我

羨慕

你咪食緊

.

點解可以係咁改名

冰有-.-

有咩做

上堂

係啵今日16號鳥

哈笑死
淨係知佢飛去法國
但唔知城市有咩用
hahahahahahhahahah

唔知呢半個月佢做緊咩呢

真係好
拎左佢地個post 黎廢up

跑步嚕ya

你依家有我

爽?

單機

單機有單機好

都係
打完機訓嚕

arrrrrr

?

沖完涼瞓lu

溝到未

未，我太忙，冇理到

呢排仲忙緊？

仲有人入

豬?

好得意

醜

訓喇

g

p

要出去度尺

咩

我都唔知
炒散咁掛

good

過海
食咩好

食三腸雙蛋

我煮十份都平過佢啊

無懼世衛變改 還是越癌越愛

ok 快唱

不要

怕醜 sor

你全相我都睇過喇
怕咩醜

這是秘密 你要保守秘密

盡量

我有你的閃卡

我夠有你

你竟然偷拍

一齊影的

我知你係

等你回來

餵

娘子 我眼訓

又瞓

豬的日常

養到肥肥白白之後就

你是壞人

...

秒左

秒右

好忙呀

痾屎爽！

多約

返工

咁早返工？

唔約朕

屌，遲到添啦我
原本返10gg

新工sales?

笑
返乜

我要扮到六點

ys

sales，我扮到9點

屌有另一個好似想追我，原本嗰個仲呆呆下咁

我都想追你

好易過姐
我對住電腦做唔到自己嘢

ok

係9點先啱，我唔早走了

你唔跑 我點追

肥仔跑唔郁

其實仲有我

？

又扮工了

我扮咗成日
唔想返

Sales 邊有客

我今日要扮12個鐘，唉

有，今日指定日子大減價，仆街

返緊
人工好好咩
返咁多

日本城？

70per hr
今日冇人返
我返緊去

不，大公司

請唔請人

日本城都很大

唔知

我再大

食飯時間呢？
兩次？

我嚟幫襯

一次

ok等你

喺邊

銅鑼灣

賣乜

你猜猜

樓

大燈騎劫左個毒撚秒回

冇人入
笑死

你太靚仔冇毒撚敢入

又吹

真嘅

見到我咪知

唔洗見都知

點解你仲上到水

好想我死？

以為你join行山

又屈

好快唔洗做人

Y

信唔信自己一直發緊夢

唔信

點證明

又係無聊的一天

hello

早

Hi

唔應該識到我

若這一刻吊燈傾瀉下來

或者我 已不會存在

醒未 dllm

人總需要勇敢生存

我還是重新許願

例如學會

承受失戀

但情人比 知己分開更易

不要離我太遠

誰說 分手都應該歡天喜地

就好比 過了愉快的假期

其實點先係好嚟好去

set it all free

得發夢先可以同你開開心心

難

好想記返起同你啱啱識嗰陣

好攰
坐車不打字鳥

做咩

熱到hihi，沖完涼即刻開冷氣先

岩岩沖完涼

我開咗冷氣

good
我一早開左

即刻爽曬，唔經唔覺已經2點半

等頭乾
巴打咁夜既

我都係等緊頭乾
睇緊劇

咁有精神仲睇野

係呀，不過都差唔多瞓喇

我都係...可能睇多一兩個post

今日好攰啊
又好負

快啲瞓喇

巴打你眼訓訓先
gn

5

你瞓未

我返工你先嚟放假

依家起身

我依家先起身

咁好
訓到咁晏

係呀，爽爆，自然醒

屙個屎先我

啱啱屙完

我得今日放

仲撚住有水吹

屌 話同我一齊返工但又推我俾第二個想點

屙完
舒服晒

你想吹咩

咩推你俾第二個

驚自爆唔答

這就是為了復仇

一年前我已經死咗

你係彊屍？

我返嚟復仇

Why

兩次都係俾女player 挽

遇人不淑

有d仆街好仆街 但你將自己變到佢地咁一樣咁仆街 開心咩？

我有冇睇錯名

無-.-

甘心一世俾人恰？

冇用㗎
啲女人幾衰都有人要

係咪因為唔係我追你
所以你話走就走

無可否認 有d臭西係好撚仆街 hurt到你死 仲要轉頭可能有新歡
但你因為中左佢個伏 而跌左落個無間地獄到 日日諗點對付個死仆街 身邊有好多美好既野都無視左 就算有好女仔你都遇唔上 你想咁咩？

點定義好女仔

我兩個ex 一齊緊嗰陣我都覺係好女仔
但咁證明到啲咩
第一個同時flirt 緊其他人
第二個話淡就淡

或者我先係第三者 佢哋嘅水泡

如果你係cherry 嘅話真係對唔住
我冇心hurt 你

淡咪淡囉 無FEEL就係無架喇 可以點

Flirt緊人係唔岩

但一段感情淡左就淡左 唔分手可以點

勉強拖落去對大家都無好既下場

咁講完冇feel 又扑嘢屌

其實佢正式分手第二日就同我一齊
係咪已經預咗結局係咁

分左先扑？

唔算嘅
但出第二次街就...

佢對於感情處理得唔好。。

都係嘅
佢話自己唔識愛人

每個人對性既價值觀都唔同 有人open亦有人保守

於是你想好似佢咁嗎？

咁冇feel 扑乜鳩

對人重感情有咩好

無feel都可以扑架喎 你叫隻雞佢都可以俾扑 唔通佢對你有feel

咁多怨恨 痛苦既只會係自己

吓？
佢話自己性冷感

點先抽離到
一個月喇

暗唔中發夢都見到佢

有ex威

性冷感 又俾你扑 即係點呀

姐係死魚囉

算了 心情差

又要呷醋又要乜，但又推我俾人

時間 俾多幾個月啦

摸吓又濕返

講緊咩

又要頹返半年咩

個對象奇撚怪怪

你俾人追嗰個？

原本有個互相有feel嘅

我都幾年冇拍拖了

何解呀？睇唔啱？

個樣太毒

咁呢個呢

性格毒唔毒先

好慘

唔鐘意出街

唔識同人溝通

鐘意打機咁囉

如果你真係想拍拖就可能要改變下生活模式
D女仔唔會自動出現
不過我覺得單身仲舒服 鐘意點就點

單身慳錢d

同意 唔洗成日抽時間出街

放假我呢兩日都冇出過街

我出去自己睇戲
宜家連朋友都懶得約

下星期六搵個早場睇下先

早場完全係窮人福音 $45

買埋野食入去食早餐好過

反正早場個場最乾淨

而且d人好多都未訓醒 唔驚嘈

邊間仲可以咁平

早過11點就差唔多咁上下價位

11－13 就75左右

1點後正價

有時都唔明點解d人要呃學生飛

學生飛平十蚊 十蚊都呃

ON9
好撚有錢牙家陣

冇錢睇早場啦

早場大小同價

早場仲平過你買學生飛

起唔到身

咁就唔好講有冇錢既問題

11－1都有得平

最好就九－十一

最平時間

有錢咪唔貪個十蚊

早場啦
50蚊到

唔計鐵三角
真係冇咁平

講緊唔係冇人睇既戲啵

早場9－11 有

利申 前戲院員工

直接講邊間喇屌

ua 嘉禾 百老匯邊有咁平

嘉禾有
百老匯都有
ua都有

講大話冇女屌冇女幫你含

deadpool 2

11點前既場 旺角百老會都係60

早場
50蚊到

正價1xx 既飛

因為係長片

早場最早都係75－85 左右價位

今時今日唔會再有50蚊樓下既戲飛

ua mega box

0521 10 45 50$

唔信自己查下

駁完嘴未

需要cap圖？

pass

你dayoff?

yes

又off
屌

0521 星影匯 deadpool2 45$

1020

遠到賴屎
我信用卡有優惠
買一送一都平撚過咁

對我黎講好近

你邊撚度都話近

我青衣北都近

417

單向

呢個場好舒服，以前好鐘意同ex去

那有女

唉 好撚麻煩

不怕

做咩抄我

抄你有女?

攬女

做乜唔同我黎睇

我真係我....

笑

你想問邊個

你講你係邊個先屌

diu u

好狗 唔講

好耐冇見

成日問心邊個嗰個傻鳩

依排可以上多啲

完全認唔到

咁我知了

忙咩

溝女

溝唔溝到

今日嗰個

見過樓主真人,你問我答

靚仔？

都Ok既

眼大碌碌

。

你大隻到一拳打死我

語癌 ？

Sor睇錯
我唔係大隻佬

佢地話你好大隻

唔係

hehe dinner

總算read 左
haha

沒遺言

唔阻你喇晚安

到底係你似我ex 定我ex 似你
唉 兩個個名都係咁

係咪拆散咗你

報應！

試吓唔好偷睇

Block 晒就啱
唔應該知咁多

我份人好差
唔準再接近我

轉ac 先

sor，冇女呀

又推返上黎

陪我吹下水

Ok

好撚悶

做緊咩

吹頭，等洗完機衫

之後瞓？

係，聽日返早

快啲瞓

搞掂曬之後

一定要晾衫，聽日要著

有冇女做我女朋友

唔知做乜呢排特別想拍拖

順其自然

想有個人錫

溝

有，但未到手

比多少少力水

已經岀左力，想佢做主動

打完機

想岀個火

女人=雞
要黎做乜

屌佢

俾一分鐘你

叫雞

太多，1秒岀左

想食kfc就真
女呢啲屌私家雞先爽

點做到

開始明點解d人食雞揀m記都唔食kfc

戒丁一年，掂一掂就爽到射左

如果條女好濫呢

m記要全翼

我唔會媾

點做到一年

依家唔俾改

佢唔講你撚知

失戀之後扯唔到

其實係既
因為一齊個陣都唔係為性

你唔係晾衫咩

我知，所以冇食好耐
kfc都好耐冇食
我減肥，好少食太油
雖然成日食譚

屌完即飛

你又幾肥啊ching

點睇女人俾人屌完飛人
係咪我唔得

ex好正，乜都肯玩

未洗完

例如?
屎眼?

你一個人住?

123磅

可能

同屋企人

高

咁又冇，sm啫

咁夜先洗衫既

有冇叫佢用假鳩屌你

米六都冇。。

打完波做完workout

lihkg 真係多9upper

冇，唔玩後門

姐係做乜

真

點s 法
睇完格雷想試

練肌肉

55kg 姐

練左d咩咁

想有腹肌

用鞭，手扣腳扣
同格雷冇乜分別，因為我同佢都係睇完照做

用app 定web
回得咁快既可以

好撚肥

app

我....地唔會識掛

腹，pat，同手都有做

開通知?

有件玩具喺手，你想點玩都得

pat ?

應該知你係邊個

我冇離開過呢個post

玩具我都有....
但唔太識用

試過一次cosplay咁

yes，想個屎忽firm啲

有咩玩具

個f5 據爛未

男人老狗點樣firm

我都知你係邊個

按摩棒咁咋
其他個d 太廢唔想講

根本唔洗㩒

回完就係

幾時再開占卜

呢個真

呢排太忙

唔記得左...你係返學+返工?

讀完書喇咩

22 ?

秒到幾點

生左日，23了

你幾點瞓

咩座

好睇，但未睇

唔想訓
岩岩喊完

白羊

諗緊學唔學佢好
但我係想多謝

我都未咁快

白羊仔你好

唔好

通常洗幾耐

你呢？

拍片或者寫文呢

半個鐘

天蠍
之前有人話我好天蠍

片

淨係得你既衫?

11月

點解?
因為有聲有畫面?

文會懶得睇

點樣先占到幾時死

btw天蠍嘅人有種吸引力

好急咩...

文好似放得耐d

聽天由命

聽日要著

聽住先
樣衰既點會有

岀書

個天似玩鳩我

種性格

制服?
得一件咋咩

你當係

我出書既話想變故仔

有冇例子

推唔推到1001

平胸自傳

唔識講

平胸有咩唔好真心問

其實唔想上post

我鐘意大波

遇過?
淨係知如果大家唔搵大家
其實變陌生人一樣

咁又入黎

2個

大波食過咪算

冇朋友

神秘感?

中學個班呢

淨係玩大波妹

成熟

冇

最大玩過幾大

我唔覺自己成熟

75D

冇共同興趣咩

我遇嘅都正

.... 唔識分
姐係36?

毒撚

天蠍通常淫底
是咪真?

唔識

邊有分

毒撚咪睇下動漫打下機

你又講

平胸巴幾大

條女話我知咋

咁我又唔係同過好多人上床
暫時都係雙魚天秤天蠍

依家24

2樣都唔做的

目測呢...
一隻手揸唔晒?

都幾多

哥哥

後生我小小姐
毒撚都有分代溝架咩

揸唔哂

你a幾話?

大你1年幾姐

冇，但我唔睇動漫打機

2

但覺得大波點都有d肉

咁平時有咩做

都係哥哥，有冇興趣互射

你兩個ex都係天蠍?

呢個真，但可接受

你似外向型喎
我真毒

做運動

腳呢
見你好似鐘意pat

一個天蠍

跑步游水仲有?

我外表外向，內裹毒

好幸福喇一係
鐘意你既會痴到你好實

腳要firm

又係佐助型毒撚?
屌你

打波
唔跑步的

點firm法啊又

er 玩鳩我嘅

籃球?

要有肌肉，筷子不了

點玩
我都想試下玩返人

腳喎
甲組腳好咩

係，玩玩具

有少少肌肉

三分神射手

原來你鐘意運動型女女

攝時間

兩次拍左幾耐

運動型先正

渣ga

2個加埋3年左右

咁係好過肥既

但你真係唔夠米六咩
屌你玩鳩我

個肚仔有川字更正

你唔係話有人追你咩

留tg話你知

咩川字

係，2個

留完咪冇人推po

唔岩咩
痴線打孖上

留完等我搵完即改id

一個覺得ok，一個未有行動

你想要咩條件

我cow緊一個

花心

下，我cow一個咋喎

有人追啵

最多考慮下

大牌
咁就唔好話冇女喇

寧缺勿濫

食左先講

過唔到自己嗰關

好高要求咁

唔高，只係有原則

所以先a2?

係

大波處女?

乜9

你要求?

要大波，處唔處冇所謂

大波有咩用
出街俾人望蝕晒

但可以玩弄就只有我

嘈完未

未

好易帽

我隻狗嘈親你唔好意思

反正我都唔會太認真

咁拍嚟做咩

開心過咪算

咁y 5 call g?

食私家雞

包養隻g做 c家g咪德

不了

乜

wa花子

浪子

Hihi

咁夜既

笑撚死 浪子點會拍拖

中出即飛

差唔多

原來四點

岩呀

叫雞 唔洗side心機tum

Yup

你中出過未呢

冇得中出

我毒

慘

做乜依家先睇 好想告訴你

未 A0小宅男

mk扮毒

睇咗好耐啦 聽番首歌之嘛

岩岩先話你條女

駁5刀

好好睇

Yes~

你考完試?

good
開心仔
又可以開你d post

訓晒?

開咩

就

唔知你
我都少上左

88 gn

呢個post一啲都唔毒

得樓主唔毒

講錯咩

你咪係
mk仔

得我真毒

秒

慳啲

禾五系

好慳了

唔夠快

我都毒

人唔笑

再快啲

似你快就死得人

唔覺！

死gay lo

汪

車 咁慢做乜

你又唔識我

我冇牛排俾你食

唔gay你

俾人笑

eg axxx

1秒夠唔夠

啱啱無嘢做追po

快乜鳩

好撚餓

咩水

佢弱智仔黎

我急屎

又真係信，傻豬嚟

上面條mk

似足你

我弱智仔，你戇㞗仔

我愛恩斯坦級數

講就信咖啦

痾

唔太識讀
解咩

俾你

大家都是mk 不用分這麼細

好彩我真毒

戇鳩

我食譚

好野黎

狗食的

細狗?

笑你屎忽

葡萄牙

等我驗證下 過幾日confirm你

智障無嘢好葡萄

好彩我唔係

都話唔gay你

夜啦收皮啦

Mk confirmed

You go play badminton la fuck you

Everyone is rubbish la

What 7
Sleep la diu

不

我屎忽都笑

明顯

練好個形先講

Hi dick

練個笑樣岀嚟

Dick llm

想摸

Hi Ricky

Gay撚到

Hi simon

左右一吓

What ‘s wrong with you

痴線
發個夢都可以成身汗

潛水去邊黎

琴晚同同事食宵，扔底左條女

返通頂

幾時介紹

悶

nice to meet you
but i am sorry

Noneed sorry
U ok is ok

i am so tired
please give me for me

cant

i tried

fuck you hypocrite

唔介

死厹

乜㞗

nth
睇劇先

又睇，睇我痾屎好過啦

我幾時有同你講我睇劇

下
原來你唔係靚仔黎
失望

從來都冇話過我靚仔
btw靚女先唔痾屎

圖？

見你話自己食好多女
應該點都有上返樣先做到姐

你就好
唔洗愁冇女

我幾時有話我食女

你之前話你好多人追你

其實呢度咪我嘅遺書

好似落雨定大風

有冇人瞓醒

著幾多件衫好

我冷氣機出面懷疑有個雀仔巢

千祈唔好一個人住

當你想搵人嘅時候發現一個都冇就明

靈魂收割者

報夢俾我見返初戀想點

係咪可以重新開始隻game

由幾時開始？

流鼻水屌

冇人有義務一直喺你身邊

哈
死咗嘅我咪一直喺我身邊

但出唔到聲
淨係睇住自己一生點樣錯

所以有時候要學會享受一個人的時光

今日不宜出門㗎
因為一去就返唔到嚟

How far does the dark go
好聽

給想自殺嘅人
聽住呢首歌俾到好大動力你

食🍉

我聽set it all free

一合埋眼就已經死咗？

自殺用？

錯囉

屌無啦啦鼻敏感做乜鳩

好焗

冷氣？

我知你救咗我好幾次
多謝你令我唔係單眼仔

就咁樣都幾好
怕痛

我仲有幾多次機會啊 神？！

1330 就要決定好

兩個月嚕
第一次約會

錯晒！

盡情笑我！

冇人可以陪到自己一世

係咪好開心
睇住我變成咁

唔笑

部機熱到閪咁

個頭又興到鳩咁

屌你

jm9

30 度

好悶

冇街出咩

無所畏懼

metoo

Thanks

Hello

畢鳥，熱4

出完

啱呀

咁快？

琴晚出的 今日好攰所以留係屋企

冇野做 冇朋友

啱呀 係屋企9叫ing

春都冇得叫 唔知可以揾邊個

係呢到叫

通咗？

食咗嘢未

食咗啦

食咩來

做咩嫌我肥

飲茶

1001

how far does the dark go

the answer is now

good night

又點

2個啫

樓主呢？

死左

del左tg？

晏就有d事....想靜下
岩岩坦白完好返好多

玩得TG都係偽毒

我巴打
可以一齊傾?

所以我係係毒

say個hi

食緊m記
你呢

訓唔著

路過一推

聽日要返工返學嗎?

好似好耐冇見

啊婆過馬路